<div align="center">
  <h1 align="center"> 
    <img align="center" alt="Be The Hero!" width="500px" src="src/assets/title.png">

</h1>
<p align="center"> Projeto desenvolvido durante o processo de trainee da <strong>Unect Jr.</strong> 💙 </p>

<p align="center">
  <a><img src="https://img.shields.io/badge/Status-BETA-orange?style=flat-square"/></a>
  <a href="https://github.com/lucasalme1da"><img src="https://img.shields.io/github/followers/lucasalme1da?label=GitHub&style=social"/></a>
</p>

<p align="center">
  <a href="#-o-projeto">📓 O Projeto</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-tecnologias"> 🔧 Tecnologias</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-funcionalidades">💡 Funcionalidades</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;
</p>
</div>

## 📓 O Projeto

<p>O <strong>To-Do List </strong> foi criado no intuito de facilitar a organização no dia-a-dia com anotações rápidas em pequenos cartões coloridos :D </p>

<div align="center">
    <img width="75%" height="75%" src="src/assets/sample.gif"/>
</div>

<p> Clique <a href="https://www.figma.com/file/hQxrrlxKO6CMF9pAMQoiYN/To-Do-List?node-id=0%3A1">aqui</a> para acessar o wireframe que criei para me basear durante as primeiras etapas do desenvolvimento do projeto.</p>

## 🔧 Tecnologias

<p> As tecnologias utilizadas nesse projeto:</p>
<img src="https://img.shields.io/static/v1?label=Javascript&message= &logoColor=rgb(247,223,30)&color=rgb(247,223,30)&logo=javascript&style=flat-square"></img>
<img src="https://img.shields.io/static/v1?label=HTML&message= &logoColor=rgb(227,79,38)&color=rgb(227,79,38)&logo=html5&style=flat-square"></img>
<img src="https://img.shields.io/static/v1?label=CSS&message= &logoColor=rgb(21,114,182)&color=rgb(21,114,182)&logo=css3&style=flat-square"></img>

## 💡 Funcionalidades 

- Colocar um nome personalizado, podendo alterá-lo quando desejar;
- Adicionar novas tarefas em formatos de cartões;
- Alterar os cartões em até 8 cores diferentes (cinza, azul, laranja, verde, vermelho, rosa, roxo ou amarelo);
- Ordernar as tarefas da maneira que quiser;
- Colocar as tarefas como finalizadas, e depois, se necessário, excluí-las; 
- Salvamento automático no navegador (obs: caso o cache do navegador for apagado, as tarefas também serão deletadas, bem como o nome de usuário).

---

<p> Feito com ❤ por <a href="https://www.linkedin.com/in/lucasalme1da">Lucas Almeida</a> :D </p>

